[求google廣告高手] 點樣可以殺晒d交友直播廣告？

已經加晒D冇興趣既topic去google ad setting

但仲會見到D垃圾app
最炆係開youtube見到隻垃圾直播廣告日推夜推
( 呢D睇住條女扭扭下自己打飛機, 我去睇av好過 )

我已經特登click 入去一次
Block 左個YouTube user都仲見到...

我知有樣野叫retargeting
但平時真係冇去開呢D網
唔知feed俾我做乜....
呢兩日上連登仲要feed d dating app俾我
我每次見到都㩒個X 同google講not interested
但完全冇用...
有冇google高手識點樣真正過濾d廣告topic?
求幫忙

利申: 工作行業需要留意個市場, 所以唔block得所有廣告, 同埋最嬲係彈呢D廣告出黎, 俾女友以為我成日上呢D垃圾網

頭先開錯台

有時係度諗係咪人地target左好闊既範圍
即係乜野興趣都target
所以我淨係篩走d 交友，直播topic係殺唔盡

啱啊 仲要嗰個乜鳩 up 直播app 嗰廣告BGM煩到仆街
依家block哂啲ad

我周圍問人, 又google, 都好似冇辦法...
呢D垃圾廣告做targeting就set好D啦
而家有需要都唔搵你地啦

睇少d 咸濕野 is ok

樓豬上太多咸網

我知呢度係連登, 點講都冇人信

youtube++

Pi-hole, 搵部server起呢個,跟住係router 張dns server set做pihole個server就得，成個網絡都唔會再有google doubleclick ads

屌自膠,我以為你話靜態app， youtube 既話用 ublock 就得

我慢慢發覺係只有用app就會有果D廣告
連登, youtube, 流動日報
其他上網都唔會見交友直播廣告
我得一個google account
youtube我平時用黎拎歌
根本冇睇直播,係漁翁撒網咁target去app??

返大陸住就攪掂！